《公務員團隊告香港市民及政府書》

見到政府團隊陸續加入陣營，我係今日中午問大家應否將行動升級。
並且以政府於7月29日三點前回應作死線，大家既表態都係支持：
各位公務員巴絲請入

有見及此，我寫咗以下呢段聲明，希望將所有公務員團隊assemble。
大家睇睇 有冇建議

另外，我打算發起政府不回應就係730罷工，但有部分巴絲認為跳得太快
我願意聽大家意見，所以都希望各位諗諗應該下一步應該點做

ps：同意又支持既公務員巴絲麻煩於此post再貼職件，等我了解有幾多同事願意參與行動。

自貼先：

《公務員團隊告香港市民及政府書》

從六月九日的百萬人和平示威到七月廿一日警方向示威者連開三十六槍，以及元朗白衣人襲擊香港市民。香港的局勢一天比一天嚴峻，甚至已危及一般市民的性命，當中更有港人因政府的不聞不問而輕生。然而，政府決策層仍繼續莫視民意，以語言藝術迴避訴求，以濫權濫捕的手段打擊異見者，甚至有借黑勢力之嫌來威嚇市民。我等對此感到極之痛心及憤慨。

回狂瀾於既倒
我們知道公務員本應保持政治中立，亦明暸行動會有被秋後算帳的可能。但是，在這大廈將傾的時刻，我們不得不站出來，以期以我們的前途去換取香港人的前途。因為在脫下職員證及制服時，我們都是香港人。本著良知，我們於大是大非面前必定堅定地站在香港人身邊。

物必先腐而後蟲生
警隊於612事件中使用過度武力，再於7月21日無示警下開槍，更於元朗事件中有縱容黑社會以暴力襲擊市民之嫌。面對警隊的濫權失責，香港市民希望政府成立獨立調查委員會以還原事情真相，乃合情合理之要求，然而政府卻以「不會出賣警隊」的說法作推搪，予人縱容包庇之感。我們譴責警方的行為操守，因其令同為公職人員的我們感到羞恥。我們亦在此促請政府成立獨立調查委員會還原事情真相，並重新審視警隊制度有否權力過大的問題。

政治問題 政治解決
對於市民的聲音，我們期望行政長官及其管治團隊能履行其應有之責，以香港市民利益為最大依歸，直接而正面地回應五大訴求，以解決社會問題，避免社會繼續撕裂。我們亦促請政府日後施政須聆聽社會各界意見，不要再閉門造車。

勿謂言之不預
我們憂慮事態的發展會引發更多的紛爭及衝突，更有可能有市民因此而傷亡，因此我們希望政府可於七月二十九日下午三點前正面回應市民。假如政府於此刻仍不願懸崖勒馬，繼續我行我素，置香港人的聲音，甚至性命於不顧。我們將不惜採取各種行動以作回應。

只有眼前路 沒有身後身
各位市民，在兩個多月來我們香港人表現團結，並以勇敢堅定的態度向政府以及世界各地表達訴求。我們期望繼續與你們以這樣的態度捍衛這個城市。面對壓迫，我們只有前進，並要一起走下去。

香港人，加油﹗

推

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

公務員set死線

push

光復香港！時代革命！

PUSH!!!!

PUSH

Push

太夜冇人？

個標題唔夠好，真接寫公務員罷工會更多人禁

Sorry 咁麻煩各位幫手推

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

罷工囉

光復香港 時代革命

推到全世界都知啊

升級罷工靜坐政府部門 我求下公務員手足考慮

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

推多下

聽日繼續

一定要上到熱門

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推推推

唔罷工都考慮下攞假

都可以 一步步做

推呀入嚟喇

香港人需要你地
越多團體發聲越有說服力
請受小弟一拜

一齊努力

其實真係要
淨係遮名出文最多都係鼓舞士氣
但港共wfc你地
所以要有死線升級罷工先俾到壓力港共

好波

咁撚重要無人推

up

uup

開過個叫 公務員巴絲快入 重要 之類嘅post啦

推！

推上熱門
我無野講

要上熱門

建議改過標題再開 唔係手痕咁入黎都唔知

唔好意思 阻你少少位

聽日 730 九龍塘站 去現場勸手足改變策略

訓前一推

如果呢鑊野搞唔到，會對士氣好大影響

因應巴絲要求
已開新post
公務員巴絲請入 係時候Set死線 再集體請假/集會/罷工

麻煩各位幫手推🙏🏻🙏🏻